點解although唔搭but?

明明就係天生一對

是刁 同 but 先至係天生一對

高but so what

明明係時刁同but

因為沒有得你的允許 although會愛下去

卧刀不能拔

高汁

濛巴

最孤單的一個晚上

時刁拔

此post已完

咁樣好似好d

因為沒有but你的允許 although會愛下去

Where 高汁 可否解釋一下
個but都冇出現過

餓都拔

無乜點解
Although已經有示意之後係反對嘅意思
再用but就會重複
而且讀起嚟唔順口

沒有得你的允許 ALTHOUGH會愛下去
互相祝福心軟之際或者准我吻下去
我痛恨成熟到 不要你望著我流淚
BUT漂亮笑下去 彷彿冬天飲雪水
被你一貫的讚許 卻不配愛下去
在你悲傷一刻必須解慰找到我樂趣
我甘於當副車 也是快樂著唏噓
彼此這麼了解 難怪註定似兄妹一對

夠絕情 Although 趕呀but仔出去

卧刀不可拔也

幽默感呢家野真係唔好勉強

n年前真係咁唱過

Although 有了 but應否捨棄

鬼佬無拔刀相助依一會事
中學老師教

破壞晒

咪就係因為although唔會搭but囉

笑左

Although I born in New York, but I live in china town you know?

以前補習學過，因為although同but都是連接詞，必須在後方加入完整句子，兩者同時用便是句子碎片，不能算作一句完整句子。

al but 甩